100%的料羅馬晉級

利廢撚到咁
人又傷咁多個
唔買羅馬對唔住自己啦